當年4m既阿辛斯奧,巴賽唔肯一炮比,要分期

結果去左皇馬一炮射死你
我諗佢都好心涼
當日既疤高層係咪可以炒哂佢
40m 保連奴
未來球王4m都唔肯比
21歲仔,巴有排受啦

青訓 泰亞高艾簡拿迪 2500萬賤賣俾拜仁

球壇乞衣

去到巴都冇得出

咁勁主要係有施丹做領隊（教練）

酸

巴B隊有一堆啦

疤

巴塞b隊一棍都掃跌幾十個新牙辛斯奧

法比加斯有冇得相提並論

仲有成打新美斯等緊上位

法比踢左半季好波之後冇左正選先會走
當時雙核仲當fit
質素肯定高過依家個班廢柴啦

但買球證方面眼光都唔差嫁

paco,a.gomes,vidal...etc

不問價高追球證

Vidal傷咋